唔計要對客的工，有冇人間公司工作期間完全冇人敢玩電話?

我公司入面，就算唔駛對客的同事都好，冇人敢喺office hour玩電話，寧願搵啲嘢扮工

不過我就差唔多一半時間玩電話，但公司又出唔到warning letter又炒唔到我先正

就好似有啲公司冇人敢準時走，偏偏我係最準時走嗰個

利申: 長週用緊電話開post中

點解出唔到warning/炒你？

成日玩電話對眼好攰
我平時都係訓教多

青山走犯

有白卡架樓主